訓唔著就入黎

可以傾計
又可以聽歌
直到訓為止

陳柏宇 ：
沒有你我什麼都不是
最愛的仇人
別來無恙

周興哲 ：
永不失聯的愛
你好不好
以後別做朋友

周國賢 ：
愛比死更冷
離魂記
告一段落
理智與感情
14天

Tank:
非你莫屬
如果我變成回憶

林奕匡：
高山低谷
有淚多好
難得一遇

hi

做咩咁sad

唔係sad 既
係真係訓唔著😂
聽下歌傾下計姐想

聽日仲要返工

其實我聽日exam

愛的教育 hocc

乖 咁你快d訓啦

有聽墨爾本的翡翠
餘震
春秋

本紋👍👍

木

聽緊juno既濛

深夜緊係聽借火
羅生門

借火 羅生門
如果可以待你好 弱水三千
仲有沒有人

我的失戀女皇
吃鯨魚的人
好好保重

有冇人覺得好撚熱 訓唔到

我覺得涼涼地
可能住得高關係

想開冷氣
做乜係到玩數歌名

全部都係setlist入面
越聽越想講野 只係發現咩都唔可以同人講

我都覺 想開冷氣

Juno d歌係正架
不過硬係紅唔起

點解呀

歌紅人唔紅

周國賢
陳柏宇
Juno

佢算2線啦
香港仲有咩歌手
我聽台灣日本多
一係890年代既歌

就算係最frd都好
都怕佢地覺得自己煩

我係幫人解決問題
但到自己有問題又好怕煩到人

台灣淨係好中意飛兒樂團

哇
咁識體諒人

想9up下 訓唔到

我鍾意五月天
Mp魔幻力量

盡情9up啦

由細到大都好撚驚煩到人 又或者驚人地覺得我好撚煩之後唔中意我

張惠妹 姐撚 JJ Jolin都好正

車迷子

係到9up下味算 實有人睇到

中意蘇打綠>五月天
mp魔幻力量淨係聽過我還是愛著你

姐撚同jj
由細聽到大

近年留意周興哲
他日必成大器

都係既 反正好多時訓醒就唔會搵返個post

竟然有手足
我個本名好似比人偷左

但係我要訓了 唔係聽日返唔到工
有緣再傾

訓左聽日又開始新一頁

發個好夢

即係就咁「車迷子」俾人用咗？

應該係
仆街連仔一個月剩係可以改兩次名
爆左quota

抵啦成日改名

我改都係改個括號入邊

腎仔 屌

[9up]
其實我最近失戀
雖然我知個個都睇得出我有事
但我已經好努力比自己返去正常生活
最好既朋友最近拍拖 見到佢幸福我真係唔想比我d負面情緒影響到佢
佢呢幾年所承受既野 我咁講一定比我更大
只係每次我唔講比佢知係因為我唔想佢擔心我
佢成日話唔怕我煩 我好撚驚其實係門面說話
始終唔同以前 成班麻甩佬可以唔洗煩

正呀腎仔
知音人

咁而家係真係失鏈定改唔到名

實有啦 我夜晚返通宵 一定會有機會再傾

窮廢青冇錢買演唱會飛

腎仔正呀
十四天 時空

其實真兄弟係唔會計較
舊時唔開心自己一個飲酒
個兄弟知道幾夜都出黎搵我
托我番屋企

冇事啦
改唔撚到

加1

真係好朋友嘅係唔會嫌你煩 既然佢經歷過更大嘅嘢 話唔定同佢傾下會令你有新嘅想法

咩事呀ching

上次佢出左黎陪我
但後尾佢女朋友黎埋我就覺得唔好意思 立即返屋企自己再飲過算啦 無謂阻人二人世界

哇屌
佢條女真係搞事架喎

我同佢傾過
只係覺得我冇咁既勇氣去再接受第二次對唔住

當日個女仔同我講分手 佢覺得同我一齊左 都好似好大距離咁 好似永遠睇唔到我最真實既一面(佢話)
我兄弟叫我追返佢
但我唔敢話比佢知
其實個女仔當我係水泡

我懷疑佢女朋友唔信巴打個兄弟
所以跟嚟

法國手腳你噚晚冇睇波
假藍確定

咁可能熱戀真係見唔夠
無謂阻住人啦
咁我係真係突出黎架嘛

Exactly
成件事好撚odd

咁可以close file

雞湯隊垃圾唔洗睇都知贏

咁唔知啦 同條女其實唔係真係好熟
可能驚我唔比我巴打走掛

我再沒勇氣向你講舊時
沒有勇氣相愛另一次

尋晚梗係睇禾利

都係既 咁大家都係寂寞先一齊
只係我份人好撚認真 對咩都係

訓唔著 但聽朝要返工

為你將睡眠忘記
通宵傾談 但已經頓成往事

我覺得聽朝要返工呢件事已經嚇到我訓唔著

Move on la

邊係驚你唔畀你兄弟走啊
係驚係巴打用陪兄弟做藉口搵女仔咋

咁我都知life must go on既
所以今日都遞左信 唔洗再係同一個office見到

慘 一定好老尷

咁應該唔會既 佢條女乜都信哂佢

#metoo

咁都有得抽

屌

同一team
真係唔可以一齊做野兼拍拖
我自己都唔想因爲我既關係比人忽略左佢工作能力
唔計佢係我前女友 單以同事黎講 佢都算ok做得野

我明明好攰 但係訓唔著 想死

播歌

#心有不甘

聽下終點的擁抱

好柔和

剩下只有祝福和感激嗎

仲有唔捨得同難過
但時間捉唔住就係捉唔住

今日好多巴打都勇敢面對失眠
都令到我有勇敢同大家講我都失眠呢個問題
不過認真唔係唔重視性侵犯呢個問題
但你又唔協助調查想點

有遺憾既野係最美好

明白

咩遺憾先

有時太過完美會覺得自己受唔起

好強既氣黎緊

屌仆街想食宵夜
唔想落床煮

就係錯過左 而家再同佢傾計都係好開心
可惜就係錯過左

大家係返緊工定返學

唔配有?

錯的時間
對的人

同佢一齊嗰陣我成日都質疑自己係咪襯得起佢 最後我因為自負而傷害咗佢

肚痾到失眠

屌 如果係唔想有下一個自己 係咪應該再勇敢d 舉報個人呀

竟然唔係自卑係自負

返緊工

屌 俾你講一講我又肚餓

時間表呢？

我都想食
但冇乜胃口

等過大美帝國開學

01:44, 02:35, 02:59, 03:03

有冇巴打揸車入元朗

我初戀都係咁 明明要比多d信心自己
但好驚每日起身都只係發夢
結果就令佢走左

我直入元朗
你老豆疊羅漢

橫掂瞓唔著又講開就鳩噏吓
而家無論香港定外國都好
係未進行審判過程就信咗女性所講嘅嘢
因為女性係受害者
而家美國仲有女權團體爭取直接信任女受害人
跳過審訊直接跳入判刑程序
真係痴撚線

Same
成日深夜見到哩啲post都覺得愈睇愈訓唔到
最後都係入左黎

你係咪巴打先
係我家陣就落去買糖水呀

女性=受害者呢個概念本身就痴撚線

就算個教練最尾告唔入
個人格都已經被謀殺

好羨慕可以去外國讀書嘅人

順便幫我清下腸ok？肚痾但次次都痾唔淨

我見反正都唔洗訓所以先入黎
已經長期失眠 好辛苦

西梅汁應該幫到你

又要痾啦fk

加州小鎮

脫水

已經肚痾仲飲西梅 巴打靠害？

其實問題都唔係呢到
你話個時細個唔敢講唔想講，ok 無問題
但你而家夠膽講出自己受性侵犯
但唔幫手將個「加害者」繩之於法係想點

我就係初戀

訓唔到 返工都好辛苦
飲咖啡提到神 但會胃痛

食多啲纖維

但作為你地另一半 唔係應該都要比信心你地咩

玩大左
諗唔到林鄭打一哥科勞單野

南部咁大

父權啊，所有嘢都係父權主義
呢個社會所有制度都係父權主義產物
係定立嚟打壓女性

都要自己諗得通先得㗎 咁啱我係個不停轉牛角尖嘅人

ok 買催情朱古力先

灌完腸先食 唔好嘥料

好似講左出黎就算咁
睇到係好嬲咁

我都係 屌 好易諗埋一邊

利申非gay

Hi

而家受害者光環佢就拎咗
性侵犯罪犯惡名佢教練就入唔入罪都孭成世
而家真係未審先判仲要無論官司輸贏冇得翻身

有少少睡意 爽，我訓先

仆街又忍唔住食枝煙

hi巴打

熱醒左屌

贏左比人話冇天理

藍絲

借個火黎

如煙 因給你遞過火

不停放大自己缺點 佢點讚都好我都唔信

燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走

E神🤪🤪

88

好撚掛住男朋友

艾朗定戈登

佢曾經講過揀左我就係我
但後尾覺得同我一齊好辛苦 成日睇唔清我喎

咩事呀

我覺得係門面說話咁

夜媽媽唔好喊啦
D鄰居聽日仲要返工㗎

覺得只係為咗氹返我先咁講

奷奷

仆街
首有淚多好
個melody 係我個腦係咁loop
停唔到

屌真呀
就算明知佢係真心
都會覺得佢根本唔係咁諗

轉歌啦

嗰陣第一次聽cctvb播已經上晒腦

登登登登登登登登登

好想念男友

有想過你鄰居的感受嗎？
沒有！
因為你只想到你自己

鳩噏多陣真係要逼自己瞓
唔係聽日成日冇精神
明明我十一就瞓但一點俾人嘈醒咗

想念是會呼吸的痛

訓唔到但其實4個鐘後要起身

巴打 可唔可以總括下

肯氹都已經好好 我ex係唔識氹 定唔知唔想氹

我830要起身

一諗到聽日又要返去開會就想射波

掛住就搵佢啦

訓咗

姐係好自卑
覺得人地講咩都係客氣說話咁

咁咪聽日搵，唔做流馬尿啊

打電話摷醒佢

都正常既 3點半啦

其實真係想射咪射
橫掂你都話劈炮唔做
最緊要自己感覺良好啫

通常我都係等我另一半訓左我先訓
如果唔係睡眠質素會勁差

男朋友讚你？

我聽日off

你自卑嘅野可唔可以改變到？
我諗本身佢同你拍拖 就連你唔好嘅野都接受埋
反而係成日自卑 先會嚇走人

我都比人掛住呀

曾經擁有過

射波唔難
但我一日未走 一日都唔想留d蘇州屎比人

發生咩事

有讚過我既
讚我好有安全感 同埋細心

其實你辭職點都會留到蘇州屎俾人㗎喇

無謂談自己 只有自卑 屬於我

Halo

我冇除con瞓着左 依家隻con黐到實一實眼球 郁都郁唔到.. 有冇巴打有計仔

廢青留名

好有安全感 我屌

Long d緊但係feel到就散，我仲好愛佢

已經好努力 但改變唔到

繼續瞓 聽朝先算

有安全感等於冇女性朋友加唔會吸引到其他異性
講笑

冇野食冇水飲要捱到聽朝... 好想訓又訓唔到

我好努力成日同自己講比d信心自己呀
佢同我一齊就係覺得我最好
但去到後期先對自己冇信心 連自己都唔肯信自己咁。。

我巴打黎

巴打住邊 近既我買個m記比你

叫咗你配定對後備眼嫁啦

我絲

好man呀

有無建議可以點拓寬圈子 宜家認落嘅人都係工作識落

聽日8半major final但我忽然好掛住ex

雖然同佢一齊果陣真係冇女埋身
但吸左幾個hehe黎

突然好想你 你會在那裡

幾好啊

啱啱發覺車迷子搶咗迪布尼D嘢嚟做
另類派帽

上下d興趣班
玩下交友app

咩料呀

多謝你好意先 我只係等緊過磅 唔洗客氣

係喎 唔見迪迪子嘅

我男朋友都好似你咁

所以咪有安全感

本身讀書果陣冇乜點玩課外活動？
我通常都係去進修識人
正所謂一次生兩次熟

好冇自信

唔瞓嘅你Post

我近排新興趣係刺繡 啲人知就即走

普遍香港男性共通點

瞓得著就唔喺到㗎喇

距離真係好撚煩
d女成日話係佢最需要你果陣你唔係度。。

都幾特別既興趣😂😂

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一 千 蚊

好唔開心 佢之前當過兵
對女好唔掂 我高質勁多 好撚唔抵啊屌

屌 我第一次聽

心經早已揭開了
命運統統放開了 開了

荒謬 把自己看得那麼高

唔係想話自己點 但接受唔到 咁既質素都收到兵

係咪會成日同人比較先會咁
覺得人地有幾好幾好 所以冇哂自信心

流連夜裡為去尋 一晚興奮 獨身都想肌膚之親

wtf

有一堆莊員中學大學同學嗰啲仲keep到，不過大部分都係女仔 科目問題
睇下有無機會識多啲人

屌成日自己嚇自己 每次做野要睇清楚先

Sorry笑咗，唔係笑你高唔高質
但我見親女性將自己同人比較就覺得好好笑

無信心依樣野真係好大獲

尼姑奄
我少林寺

屌柒佢啦講咁多

事實 真心 我從來冇收過兵 冇做過人第三者 都冇派過帽 人品已經好好

啱嫁喇 你地交流交流啦

希望你男友會好好珍惜你

啲人隔住個電話應該exactly你個反應 之後就無乜好傾落去

生活圈子唔缺朋友 但係無D可以遲D出到去可以靠既朋友

屌 講呢d

屌
我以前讀果科明明好多女
但我都係好似過緊少林寺生活咁

你哋兩個搞聯誼會啦
兩邊都有供有求

佢有 但好唔抵啊屌

Hi bye fd多？

但係我覺得識刺繡幾型（大前提係你會繡咩

我宜家起間除咗我全男嘅公司到做，都仲係唔知男嘅要咩，所以更加覺得自己社交圈子好窄

計住前事好辛苦架屌
放開之前 直接去諗家陣啦
以前佢夠唔係你架啦係咪先

好明白 唔知收佢做兵條女會點諗
會唔會覺得 「你條仔以前都係我隻兵咋」咁樣

第時去提親就show啲刺繡俾未來岳父岳母睇

咁係因為你小接觸男人姐

我會大大聲屌柒佢 因為未遇到我昨 如果個時有我 眼尾都唔會望你一眼啊

其實係啱啱玩宜家仲係摸緊，不過玩落幾開心應該會堅持好一段時間

傾到幾咀既都

好兇狠

其實我好撚複雜 一時有自信一時冇

岳父今日我繡左條龍比你呀

屌我都想陪住佢 但係佢有咩事又唔講出黎，宜加好似搞到愈黎愈遠咁，自己又唔捨得放手，晚晚都訓唔好

暫時睇你你自信爆棚

唉屌咁又唔係咁講
我自己經歷係
男朋友都做過兵 佢之後同我講條女性格有幾差
話唔會再鍾意條女
最後有晚佢去左搵條女
所以已變ex

d女成日你想知個問題
你唔講 我撚知咩

真呀
因為佢未遇到你

挑佢未放低就同第2個開始
好打有限

岳父：條龍同我一樣大 依個女婿真係幾細心

如果我有拖拍可能真係會 講起新年繡個新枱布仔都好

要好高專注力先玩到
巴打平時玩開砌puzzle果d？

同你講緊係踩個女仔㗎喇
唔通喺你面前讚佢咩
想自殺啊

唔係 其實我覺得男朋友好吸引 正常樣 173 三大仔
屌 我asshole妹 係學歷方面好弱 而佢ex係真光女

好明顯係當佢水泡 有食唔食果d

男朋友話好嬲自己做兵 好後悔
但你知毒撚好易鐘意人

咩年代，仲要比學歷要門當戶對
2018都嚟緊喇，同埋女仔怕咩呢D嘢

你睇下 我之前溝緊果條女幾正
講完應該睇唔到日出

其實冇話真係好嬲 小小囉

出面啲人唔知咪覺得佢係好仔囉

其實真係唔怕咩

有邊個唔會後悔自己做兵呀
只係做兵個時間長短姐

拍拖兩個人既事姐

佢話少於一年

唉我屌咩 我高質咁多 條女真心唔掂

有咩好怕
最緊要係兩個人既價值觀架姐 如果唔一致 比你讀埋三大都冇柒用

學歷真係最易令人覺得襯唔起 我喺香校連asshole都讀唔到 但我ex就名校妹

如果你真係覺得高質就唔使用學歷打飛機
同埋Asso都唔算差好遠啫

因為佢會講到自己好好架嘛

最緊要係大家夾

男人就唔同講法

唔明頭一句

出左國唔好諗咁多啦巴打
四年後返黎冇人會知你過去係點

我絲嚟
我無砌開puzzle不過其他興趣例如睇書打機都係望落比較悶同動作好重覆嗰種，可能慣咗

屌都係既 男人讀唔成書 冇事業會比人話冇撚用

唉屌 其實應該一早叫佢unfollow個女仔
其實個女仔果陣都有wtsapp搵我ex架
媽啊 好賤

好辛苦

夜晚想搵一個FD訴苦都冇

摸左黎呢度

其實女仔都會 成日好驚佢屋企睇唔起我

咩事

講！

我今個月尾先走
突然間又諗返起同佢嘅約定同訂好嘅計劃

之前同ex就係咁樣分左手

Yes 有得出國 豈碼英文都可以浸叻啲

即係你覺得自己真係高質嘅就唔使理學歷
你從來只會聽到D人羨慕人哋女朋友靚性格好順得人之如此類
唔會聽過有人羨慕人哋個女朋友讀得書
所以咁在意呢方面做乜

唔怪得你會中意玩刺繡
可能絲打你都係好中意高專注力既野
講起上黎我老媽子都好中意刺繡 睇到佢繡完好有滿足感
雖然佢繡完d野都好難用

真心咩

講啦 我好得閒

突然覺得個post 好warm

佢都未必記得

你有冇聽過男人傾偈會讚對方女朋友有學歷啊？

可能夜晚大家先會咁
日頭要帶住面具做人好攰

其實點都會有少少定型，唔想覺得襯唔起佢咪努力啲上翻u lor

讚對方女朋友夠蠢就有我份

同埋學識同學歷唔一定成正比嘅

高分都可以低能

女朋友蠢邊好

如戴著面具去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆

屌 聽日射左個波佢算
傾到興起唔想訓

如果講樣 我都唔識點評自己 因為香港大把靚女 但我係生得似㗎妹樣個啲 男朋友鐘意可愛先岩我呢類姐 但出到去又唔係真係多人追個隻 性格唔算好 我aa開 會整嘢食比男朋友 好愛佢好專一 但有時候燥底發脾氣 整體而言好似又唔係真係好好 要做好啲 但真係有顆愛佢既心 可能要改善下脾氣

低分就無能

今年yr3, 成績一直唔係好好, 想追下GPA
老豆老母期望大

今個sem已經好努力讀書
但有份programming功課(elective)今晚dead
之前一直忙緊其他野, 依家完全唔識寫
岩岩上網搵左人代寫

一來 覺得假手於人既感覺好唔踏實
二來 第一次打從心底覺得自己讀屎片

唔想面對自己, 但之後仲有好撚多野做 做唔切溫唔切

你想同車區胡夏爭車區叫春王寶座？

女人對住男人夠蠢咪得
結婚就想搵個聰明女人
拍拖就梗係搵個冇咁聰明

唔想上u 之後會報nursing school

巴打it?

說好的好撚高質呢

不了

我有顆愛佢既心

都唔算港女 幾好架喇

我本身唔係讀it的, 果科係elective
所以呢科讀得都真係有d辛苦
班入面大部分都係computer science major

係咪中大？

你一定係絲

仲要係 shitty 仔

［仆街mode］
如果呢一科自己係冇興趣既/冇必要讀既
咁咪當呢科冇讀過 始終major緊要好多
比多d心機落主科到

二黎 巴打係咪半工讀/或者本身唔中意家陣讀緊果科？

Btw似㗎妹
但㗎妹都有分靚唔靚㗎

如果係咁 你其他科讀好啲咪得？
睇你為gpa 定真係好想呢科讀得好

地方的樓主需要抖抖
始終聽日exam
訓先
你地繼續

唔知shitty點
cu 係成個n展之後yr2揀major
Cs既好似係成績最好個推
Shitty係咪一樣

以前係日本讀書果陣都冇見過靚既㗎妹

除咗Me同松子係港奴之外
大家睇嚟都仲在學

訓啦 聽晚有緣再見

算啦巴打 依家讀書係咁嫁啦 睇開啲 再唔係之後睇翻理解翻囉
我都係year3 讀左2年幾都唔知自己讀左咩
major入面冇識人cga低過左我

唔識講自己個樣

好撚羨慕 仲可以返學

唔係半工讀 其實都真係唔可以話鐘意讀

呢科個grade都唔想太爛
如果唔搵代寫分分鐘連功課都無得交

但搵左又覺得好大罪疚感

兩樣都有少少啦..

最唔開心係搵完代寫好有罪疚感..

可能我唔著重自己成績
返學個時真係幾開心

有幾多女仔會為左關係改善脾氣
我身邊女仔fd淨係識話男朋友搞到佢到嬲
但事實上又真係太易嬲

都係一次姐 你搞到time management 就得啦
同埋你讀完哩個sem都唔洗再讀哩科啦

貓天

返學小野煩好多
日日返去見到d frd又一日

家陣係見到老細又一日

嗚呀

以前好似係咁
jupas揀 n展 / sci
-> yr2 先揀major

依家係n展/sci再細分左department係jupas揀
姐係例如係jupas已經有得揀 bio&chem / phy / computer science (Department) 咁

好似cs啲人好勁咁 巴打加油

唔准舐！

問題係我唔熟D野要同人地熟哂D野 咁一齊拉curve

中意木下多d

唔知係點 冇睇個啲

咁即係冇偈傾啦？！

D elective係咁嫁啦 咁你一開始點解揀呢科

木下老喇 貓天青春無敵

男朋友cs都讀緊個ce既course 係慘架啦
比多少小心機 請教下人囉

又冇話唔中意貓天

仲有第二科既野未做, 聽日6點dead
份program聽日2359 dead, 又唔知代寫果個係咪真係搞得掂
之前已經忙完好多野

呢個禮拜有得訓既時間真係少之又少
之後又得返唔係好多時間寫final essay, exam果d
今個sem已經比之前好努力,但又唔見得成績會好過之前

呢個係另外一個灰機原因

點呀

貓天一開始幾正 比人踢爆bili以前黑歷之後好似改咗

sigh

其他elective撞哂core,
唔讀唔夠credit grad

搞亂左個生理時鐘 想落街食早餐

go

木下已經到咗極限，輪到貓天發揮

呢度有個爐 可以一齊取暖
雖然我最憎亞軍廷

真係要逼自己瞓
大家有緣再鳩噏

唔夠人reg ？

下次唔好揀cs elective囉 人地玩慣logic 玩咩language都得心應手
加油巴打 我都係今個sem開始追gpa

訓啦

仲1516緊射唔射波好

係, 有d岩時間岩讀既可能俾yr4 reg左先無哂位
有d又得返少少位唔夠爭

加油

屌 好掛住男友

唉我完全明呀屌
到最後要逼自己讀唔中意讀既野

咁你仲唔逼自己訓 聽日咁多野搞

text佢啦

雖然我肯定佢應該訓左

Niconico呀

sem尾大家都忙
有CS major朋友但佢地都有自己野忙
有問過佢地幾次但都好似煩到人咁
一齊讀果d又冇咩邊個係熟

其實本身係諗住通頂直落寫
但愈寫愈覺得無可能寫得完(寫2,3個鐘 得3,4%進度咁樣)
依家搵左人代寫, 其實係擔心個代寫會唔會甩底之類
可能自己都要柒柒地寫d野做兩手準備

唉 不過都係聽日先算, 依家做少少第二科d野去恰陣起身返學

分手第一晚好痛

係架 因為你個心仲有佢

早d休息啦巴打 唔好諗咁多野住

正常 頭兩三日由佢痛

想睇 冇人陪 冇搶飛

告一段落 有時
想喊

聽有時我都會喊

即刻開嚟聽

多謝巴打

有你地俾我吐下d苦水

唔好屈係度自己一個受

仲有星塵
腎仔d詞

星塵

一定要三部曲咁聽 有時 星塵 重逢